旺角三部水炮車-山東街

防暴衝緊西洋菜街

走呀手足

推

而家到登打士街

信和對出好多狗車